痴撚線 香討依家直接偷連登post當自己post

原post
大家所認識最on9既同事係點？

屌你老母直接偷撚左個post

狂炒post

同支那01一樣

咁都叫抄...

又直接偷

高登潮文都拎來討論

直頭係偷呀 唔係抄呀
偷撚左成個post
佢例出來個幾個case 全部係連登巴打既留言來

未必,可能同一個人來
同一個人可以上連燈/香土

屌你 入邊幾個人既留言來
全部留言都係連登個post既巴打留言

係幾單case 唔係一單case

香土班友不嬲係連登user

捐返入老母個閪度啦 智障仔

#3
usernotfound
• 9-6
問我點解較咗double side printing但印出嚟冇
大佬你嗰file得一頁 另一頁咪空白囉

#60
跳跳豬與虎仔
• 9-9
好認真咁問 excel 點去 sheet 2

咁樣偷人post法
一個討論區偷另一個討論區post 再落自己名出post宣傳

樓主出手？

咁hk01叫做傳媒
屌你香討同連登 大家都係討論區
咁樣偷人post 好撚賤

#60434

已入 LIST，自己好好檢討下。

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

香討 唔係 藍絲 5毛 支麻人 集中地咩
近排 上面 無咩錢比 5毛 無工開

所以少人開post 圍威喂 要炒post 去比人討論

馬化騰早年已入股香港兩大網上討論區：「香港討論區」（香討）及「Uwants」的非控制股權，但就否認入股小米。

香討為目前本港最受歡迎的討論網站之一，根據互聯網統計公司Alexa統計顯示，「香港討論區」及「Uwants」於香港互聯網的排名分別為14位及25位，其中「香港討論區」的註冊會員超過200萬，平均每日上網人次超過80萬。由於討論話題多涉及政治及社會層面，故長期被內地網絡封鎖。馬化騰未有進一步指入股比例，只稱不是控股股東（50%以下）。

仲有人上香討u汪嘅咩

埋伏於香討的連登pr
沒有連登狗也不屌